［厚顏無恥］究竟林早洩定689會先下台？

林早洩：我屹立不倒！

689: 叫我梁特首！

林早洩先下台： 正評
689先下台： 負評

push

Why not both ?

make it both

Why not both

同年同月同日死

why not both

推到下台

both

強推

推佢老母下海

推

推佢老母

一齊死

林生擁有高登1/4股權，他呢個月收入大減了吧

留名

早洩下台關我撚事

成班都痴線，祖舜明明係三哥之父

激發巴絲打既凝聚力

供唔到樓啦

android play store 都係第一

早洩道歉了
回高登不了

不了